{
  "688436": {
    "questionText": "Вставте слово, яке підходить по змісту «Saul has one son and two…»:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359279",
      "answerText": "Daughters"
    }
  },
  "688437": {
    "questionText": "Вставте слово, яке підходить по змісту “Are you OK? – No, I’m not. I’m very…”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359288",
      "answerText": "Tired"
    }
  },
  "688438": {
    "questionText": "Вставте слово, яке підходить по змісту “Are they from … . – Yes, they are. He is from Sydney and she is from Melbourne”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359291",
      "answerText": "Australia"
    }
  },
  "688439": {
    "questionText": "Вставте слово, яке підходить по змісту “I work in the morning and study in the…”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359295",
      "answerText": "Evening"
    }
  },
  "688440": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “… you from Spain?”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359299",
      "answerText": "Are"
    }
  },
  "688441": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “She … up at 6 o’clock”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359307",
      "answerText": "Gets"
    }
  },
  "688442": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “Do you like …?”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359309",
      "answerText": "Football"
    }
  },
  "688443": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “Is this … book?”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359317",
      "answerText": "Maria’s"
    }
  },
  "688444": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “What time … Pete … dinner?”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359323",
      "answerText": "Does…have"
    }
  },
  "688445": {
    "questionText": "Оберіть правильну відповідь на запитання“Do you speak English?”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359324",
      "answerText": "Yes, we do"
    }
  },
  "688446": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “We have two sons. … names are Peter and John”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359330",
      "answerText": "Their"
    }
  },
  "688447": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “We have a daughter. … name is Lina”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359334",
      "answerText": "Her"
    }
  },
  "688448": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “We have a son. … name is John”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359342",
      "answerText": "His"
    }
  },
  "688449": {
    "questionText": "Оберіть правильну форму дієслова “He always … me on birthday”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359344",
      "answerText": "Phones"
    }
  },
  "688450": {
    "questionText": "Оберіть правильну форму дієслова “Katy … French”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359350",
      "answerText": "Studies"
    }
  },
  "688451": {
    "questionText": "Оберіть правильну форму дієслова “She … TV every day”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359354",
      "answerText": "Watches"
    }
  },
  "688452": {
    "questionText": "Оберіть правильну форму дієслова  “She … hot dogs, she likes healthy food”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359363",
      "answerText": "Doesn’t eat"
    }
  },
  "688453": {
    "questionText": "Оберіть правильну форму дієслова “I … theatre, I like cinema”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359366",
      "answerText": "Don’t like"
    }
  },
  "688454": {
    "questionText": "Дайте відповідь на запитання “What’s Martin’s nationality?”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359370",
      "answerText": "He is Italian"
    }
  },
  "688455": {
    "questionText": "Дайте відповідь на запитання “What does Martin study?”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359374",
      "answerText": "Ukrainian"
    }
  },
  "688456": {
    "questionText": "Дайте відповідь на запитання “What’s the problem?”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359382",
      "answerText": "I’m thirsty"
    }
  },
  "688457": {
    "questionText": "Продовжіть думку “I’m hungry”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359388",
      "answerText": "Me too"
    }
  },
  "688458": {
    "questionText": "Продовжіть думку “Let’s go to the cinema!”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359390",
      "answerText": "Good idea"
    }
  },
  "688459": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “I drink coffee … morning”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359398",
      "answerText": "Every"
    }
  },
  "688460": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “We go to the theatre … weekend”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359402",
      "answerText": "At the"
    }
  },
  "688461": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “I study English … Monday”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359406",
      "answerText": "On"
    }
  },
  "688462": {
    "questionText": "Оберіть правильний варіант “It is cold … night”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359409",
      "answerText": "At"
    }
  },
  "688463": {
    "questionText": "Оберіть правильне дієслово в словосполучення “… in a flat”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359414",
      "answerText": "Live"
    }
  },
  "688464": {
    "questionText": "Оберіть правильне дієслово в словосполучення “… a big family”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359422",
      "answerText": "Have"
    }
  },
  "688465": {
    "questionText": "Оберіть правильне дієслово в словосполучення “… to the shops”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359425",
      "answerText": "Drive"
    }
  },
  "688466": {
    "questionText": "Оберіть правильне дієслово в словосполучення “… sport”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359433",
      "answerText": "Do"
    }
  },
  "688467": {
    "questionText": "Оберіть правильне дієслово в словосполучення “… the homework”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359438",
      "answerText": "Do"
    }
  },
  "688468": {
    "questionText": "Оберіть правильне дієслово в словосполучення “… at the university”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359441",
      "answerText": "Work"
    }
  },
  "688469": {
    "questionText": "Доповніть речення “… a coffee, please?”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359445",
      "answerText": "Can I have"
    }
  },
  "688470": {
    "questionText": "Як сказати англійською “7.30”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359449",
      "answerText": "Half past seven"
    }
  },
  "688471": {
    "questionText": "Як сказати англійською “7.45”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359456",
      "answerText": "Quarter to eight"
    }
  },
  "688472": {
    "questionText": "Як сказати англійською “7.15”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359463",
      "answerText": "Quarter past seven"
    }
  },
  "688473": {
    "questionText": "Оберіть слово, яке підходить по змісту “I like my job, … I don’t like Monday mornings”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359467",
      "answerText": "But"
    }
  },
  "688474": {
    "questionText": "Оберіть слово, яке підходить по змісту “I study English, … I need it for my work at the university”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359469",
      "answerText": "Because"
    }
  },
  "688475": {
    "questionText": "Оберіть слово, яке підходить по змісту “I speak Ukrainian … English”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359475",
      "answerText": "And"
    }
  },
  "688476": {
    "questionText": "Оберіть слово, яке підходить по змісту “I like coffee. – Me …”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359481",
      "answerText": "Too"
    }
  },
  "688477": {
    "questionText": "Оберіть слово, яке підходить по змісту “What time is the football …”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359484",
      "answerText": "Match"
    }
  },
  "688478": {
    "questionText": "Оберіть слово, яке підходить по змісту “There are many great actors at this …”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359490",
      "answerText": "Theatre"
    }
  },
  "688479": {
    "questionText": "Оберіть слово, яке підходить по змісту “My brother is a waiter. He works at the…”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359498",
      "answerText": "Restaurant"
    }
  },
  "688480": {
    "questionText": "Оберіть слово, яке підходить по змісту “How much is that black leather …?“:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359499",
      "answerText": "Wallet"
    }
  },
  "688481": {
    "questionText": "Оберіть слово, яке підходить по змісту “How much does this warm … cost?”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359507",
      "answerText": "Sweater"
    }
  },
  "688482": {
    "questionText": "Оберіть слово, яке підходить по змісту “It’s very hot. I wear my yellow…”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359510",
      "answerText": "T-Shirt"
    }
  },
  "688483": {
    "questionText": "Доповніть змістовий ряд “jacket, trousers, sweater, …”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359515",
      "answerText": "Hat"
    }
  },
  "688484": {
    "questionText": "Доповніть змістовий ряд “film, party, play, …”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359519",
      "answerText": "Concert"
    }
  },
  "688485": {
    "questionText": "Доповніть змістовий ряд “tired, bored, thirsty, …”:",
    "categoryId": "10966",
    "answer": {
      "answerId": "3359528",
      "answerText": "Hungry"
    }
  }
}